有無識波人士教下我點排英超BIG 6防中？

kante
matic
甸奴
xhaka
dier
軒

鏡頭成日影唔到佢地唔識分😭

軒>>>all

計樣？

除咗matic同dier之外，其他都似btb?

中立講句應該前二啦

yes

唔細分啦依家d 防中都係走上走落

1. 神軒
2. CAN
3. YAYA
4. Kante
5. 鳩鳩連
6. Matic